同性戀 嘔心過 亂倫

亂倫起馬係男女
同性戀根本違反人類構造設定

同意
反對

No one cares about what you think. Gay and Lesbians are scientifically proven to be an innate quality. You can't force a heterosexual to be homo and same thing the other way around.